姊弟戀嘅要加油

我同佢差3年 一齊左都應該一年多啲
我yr1 佢f4 我同佢啲fd都唔睇好呢段關係
唔知係咪因爲我要趕asm同pj 而佢就要補習操pp
發現同佢之間好似無咩共同話題

卜野解決到問題

點識